奧巴馬被拘留影片流出

Fake news黎

參觀曼德拉

咁堅

我覺得就算真係拉左都唔會俾人影

你又有啲道理嘅

條片好假，又係D左膠用流片黎話你單新聞係假

而且黑馬應該無咁矮 , 不過條友個樣同神態都幾似黑馬

局勢瞬息萬變，日日新鮮鑊鑊金

Nig

會唔會FAKE APP呀？

想係真, 不過唔多信

唔係咁似佢，真奧巴馬已經滿頭白髮，仲有睇新聞片佢近年已經出現老態，呢個後生好多，最少後生佢本人十年..

流啦，就哂角度影

連登仔真係智障
#2已經俾哂hints你班柒頭仲唔撚識google
屌你老母有無咁撚低智呀 畫公仔要畫出腸

Barack Obama 'humbled' by visit to Nelson Mandela's Robben Island jail

呢位樓主熟口熟面咁，拉